上水支線副本成就列表

各位巴絲僅記勿忘初衷，身體力行，用智慧去夢遊！

我地唔再係淨係識一味鳩行，然後散水嘅新手，每次發夢都要了解背後嘅動機，以及期待帶黎嘅效果同日後影響

所以以下有幾點成就希望各位手足可以達成，時時銘記於心！

是日主要成就 ：

1. 大力宣傳五大訴求

2. 在沒有人受傷/被捉嘅情況下完成副本

3. 響應主題，打擊水貨走私行為，爭取反水貨市民支持

次級成就

1. 使用連儂牆攻勢，向街坊表達鮮明的民意取向

2. 向內地旅客積極但和平地輸出革命，醞釀日後支爆嘅條件

3. 親身評估當區黃藍比率，為區議會選舉做好準備

4. 宣傳社會信用系統嘅禍害

5. 向身體手足傳播正能量，抗爭先可以有動力繼續落去！

Be water my friend, we are making history !!!

冇人睇到推到有人理先

1

2

3

4

推